我前女友係雞 你問我答

一齊嗰陣知佢以前做過雞 好後悔當初冇即刻斬纜 仆佢個街long d左三個月未夠 比我發現佢玩返交友app 嬲到即刻同佢分手

個個女人都係雞，有咩好問？

你啱

屌條友嘅時候當自己叫緊免費雞

人地加錢無套

樓主比錢都未必有得屌

一齊嗰陣日日都扑

明明係雞點解仲揀佢

驗下身好

有無咁正 整張相睇下好

咩雞 ？ 幾錢q? 對奶咩cup?

之前讀u嗰陣做過 詳細冇問 D

夠五百正皮放幾張閃卡

冇套中出左幾次

三萬蚊？

我都唔知嗰陣點解唔即刻分手手

佢話做過雞唔通仲問佢幾錢Q咩

鬆唔鬆

唔鬆

我前女友都係

好唔好屌

共勉之

屌就幾好屌既

有冇奶西？

奶過 用條脷起勢咁撩佢粒豆豆

D 19

未得閒驗住 但一定會驗

19已經雞
係咪真係唔同有錢女一齊就識臭雞

算唔算叫雞

咁多hall雞

你係馬明？

咁都一齊你有冇尊嚴

睇題目以為樓豬係馬明

仳自己話你知？

冷靜過後有無後悔分手？

你揸的士見到佢去個客屋企？

樓主老母都係雞

求介紹

你姓馬？

lm

此post 已完

有冇啲做緊雞你問我答啊

未入黎仲以為馬明開Po

我個一蚊呢

有無環吹 環屌？

your mum?

朋友 無圖

我現任女友都係

女友只係要多啲步驟既g

一張圖都冇就想有500正皮

留名睇閃卡

等你放圖我再番黎

請認真一點評分，速度不要太快

Hello 無圖

po閃卡啦仲等咩

圖呢屌

放就放啦屌你老母

第一日知女人不溜都係雞？？

你老母都係你老豆私家雞
不過都變咗老雞 快啲叫你老豆離婚
出去搵返隻後生嫩雞

仆嘢係唔係好勁好放？ 有無咩特別技巧招式令你覺得好正？

馬國明本人？

hello 冇圖

Long d 個陣點發現

放你就放啦
又要500like
抵你之前條女係雞

等閃卡打飛機？

終於有人搵到重點
琴日偷偷地飛過黎探佢諗住比個驚喜佢 好奇心同埋懷疑底下開左佢手機黎睇 因為呢排佢Whatsapp好多時候on住都唔係同我傾緊計 一開mon見到個交友app都知咩事 再睇埋Whatsapp就知我同佢已經挽完 即刻改機票今天飛返香港